分化撚、冷氣軍師見到黃大仙街坊咁勇會唔會覺得醜？

你個名

推

冇裝街坊無敵

搞掂分化撚先再狙擊达狗

要屌街坊係鬼 唔撤 唔be water 鐘意送頭

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

人地可能有錢收 點會覺得醜

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

冇口罩出催淚彈都唔驚！

d風吹散埋，天佑黃大仙